---

Tags: #ЕжедневныйКонспект
aliases: 
regex-to-search: # "что-то" regex
regex-to-be-found: "NoRgxTBFKey" # "что-то" regex

Тип: ежедневный_конспект
дата_создания: "2023-10-31"

---

[[Лог - 2023-10-31]]

## План на сегодня


> [!challenge]+ Испытания
> ```dataview
> TABLE дата_завершения - this.дата_создания as "Осталось"
> FROM #Испытание
> WHERE дата_завершения - this.дата_создания > dur(-1 day) and Выполнено = "нет"
> SORT дата_завершения - this.дата_создания ASC
> ```
> > [!done]- Выполненные
> > ```dataview
> > TABLE дата_завершения - this.дата_создания as "Осталось"
> > FROM #Испытание
> > WHERE Выполнено = "да"
> > ```
>
> > [!error]- Не выполненные
> > ```dataview
> > TABLE дата_завершения - this.дата_создания as "Осталось"
> > FROM #Испытание
> > WHERE дата_завершения - this.дата_создания <= dur(-1 day) and Выполнено = "нет"
> > ```




> [!info] Майлстоуны
> ```dataview
> TABLE дата_завершения as "Дата", тип as "Тип", дата_завершения - this.дата_создания as "Осталось"
> FROM #Майлстоун and !"Obsidian/Templates"
> WHERE дата_завершения >= this.дата_создания 
> SORT дата_завершения ASC
> ```

> [!question]- Прошедшие майлстоуны
> ```dataview
> TABLE дата_завершения as "Дата", тип as "Тип"
> FROM #Майлстоун and !"Obsidian/Templates"
> WHERE дата_завершения < this.дата_создания 
> SORT дата_завершения ASC
> ```


[[Все задачи полотно.canvas]]

> [!bg-plate] Все дела
> 
> > [!example]- Дела на неделю
> > - [[Ивент лист на неделю 21]]
> > - [[Ивент лист на неделю 21]]
> > ```dataview
> > TABLE дата_завершения as "Дата завершения", Проект
> > FROM #ДомашнееЗадание or #Задача 
> > WHERE Выполнено = "нет" and дата_завершения > this.дата_создания and дата_завершения < this.дата_создания + dur(1 week)
> > SORT дата_завершения ASC
> >```
> 
> > [!tip] Текущие
> > 
> > > [!example]- Текущие проекты
> > > ```dataview
> > > LIST FROM #Проект/Текущий 
> > > WHERE Выполнено = "нет"
> > > SORT file.name ASC
> > > ```
> > 
>  > > [!danger]+ Задачи
>  > > ```dataview
>  > > TABLE Прогресс, Проект, дата_завершения as "Дата завершения", дата_завершения - this.дата_создания as "Осталось"
>  > > FROM #Задача/РаботаИдет
>  > > WHERE Выполнено = "нет"
>  > > SORT file.name ASC
>  > > ```
>  > > > [!info]- В очереди
>  > > > ```dataview
>  > > > TABLE Проект,дата_завершения as "Дата_завершения", дата_завершения - this.дата_создания as "Осталось"
>  > > > FROM #Задача/вОчереди 
>  > > > WHERE Выполнено = "нет"
>  > > > SORT file.name ASC
>  > > > ```
> >
>  > > [!danger]+ Домашнее задание - [[Рутина для домашки]]
>  > > ```dataview
>  > > TABLE Прогресс, дата_завершения as "Дата завершения", дата_завершения - this.дата_создания as "Осталось"
>  > > FROM #ДомашнееЗадание/ДЗ/РаботаИдет
>  > > WHERE Выполнено = "нет" 
>  > > SORT priority ASC
>  > > ``` 
>  > > ```dataview
>  > > TABLE Прогресс, дата_завершения as "Дата завершения", дата_завершения - this.дата_создания as "Осталось"
>  > > FROM #ДомашнееЗадание/ДЗ/РаботаИдет/Особое 
>  > > SORT priority ASC
>  > > ``` 
>  > > > [!info]- В очереди
>  > > > ```dataview
>  > > > TABLE Проект,дата_завершения as "Дата_завершения", дата_завершения - this.дата_создания as "Осталось"
>  > > > FROM #ДомашнееЗадание/ДЗ/вОчереди 
>  > > > WHERE Выполнено = "нет"
>  > > > SORT file.name ASC
>  > > > ```
>
>  ## Сегодня 
> ```dataview
> TABLE FROM #Задача or #ДомашнееЗадание 
> WHERE Выполнено = "нет" and дата_завершения = this.дата_создания
> SORT file.name ASC
> ```
> 
 >
> > [!important]- Задачи
> >
> > > [!info]- Все задачи
> > >
> > >```dataview
> > >TABLE дата_завершения as "Дата завершения", Проект, дата_завершения - this.дата_создания as "Осталось"
> > >FROM #Задача and !#ВнедрениеЗнаний  and !#tags and !"Templates" and !"Obsidian/Templates"
> > >WHERE Выполнено = "нет"
> > >SORT дата_завершения ASC
> > >```
> >
> > > [!danger]- Фроги
> > >```dataview
> > >TABLE дата_завершения as "Дата завершения", Проект, дата_завершения - this.дата_создания as "Осталось"
> > >FROM #Задача and #frog and !#ВнедрениеЗнаний  and !#tags and !"Templates" and !"Obsidian/Templates"
> > >WHERE Выполнено = "нет"
> > >SORT дата_завершения ASC
> > >```
> > 
> > > [!warning]- В течение недели
> > > ```dataview
> > > TABLE дата_завершения as "Дата завершения", Проект, дата_завершения - this.дата_создания as "Осталось"
> > > FROM #Задача and !#Задача/РаботаИдет and !#Задача/РаботаИдет and !#tags and !"Templates" and !"Obsidian/Templates"
> > > WHERE Выполнено = "нет" and (дата_завершения - this.дата_создания > dur(-1 days) and дата_завершения - this.дата_создания <= dur(7 days))
> > > SORT год_завершения ASC, месяц_завершения ASC, день_завершения ASC
> > > ```
> >
> > > [!failure]- Просроченные
> > > 
> > > > [!warning]- Просроченные актуальные
> > > > 
> > > >```dataview
> > > TABLE дата_завершения as "Дата завершения", Проект, дата_завершения - this.дата_создания as "Осталось"
> > > FROM #Задача and !#Задача/РаботаИдет and !"Templates" and !"Obsidian/Templates"  and !#ВнедрениеЗнаний 
> > > WHERE  this.дата_создания - dur(2 weeks) < дата_завершения and this.дата_создания >= дата_завершения and !contains(дата_завершения, "нет") and Выполнено = "нет"
> > > SORT дата_завершения DESC
> > > >```
> > > 
> > > > [!error]- Эти все ещё релевантны?
> > > > 
> > > >```dataview
> > > TABLE дата_завершения as "Дата завершения", Проект, дата_завершения - this.дата_создания as "Осталось"
> > > FROM #Задача and !#Задача/РаботаИдет and !"Templates" and !"Obsidian/Templates" and !#ВнедрениеЗнаний 
> > > WHERE Выполнено = "нет" and this.дата_создания - дата_завершения > dur(1 week)
> > > SORT месяц_завершения DESC, день_завершения DESC
> > > >```
> > > 
> > > > [!warning]- Просроченные фрогиДоска приоритетов 2023-05-21
> > > > ```dataview
> > > > TABLE дата_завершения as "Дата завершения", Проект, дата_завершения - this.дата_создания as "Осталось"
> > > FROM #Задача and !#Задача/РаботаИдет and (#frog or #frog/лягушка) and !#tags and !"Templates" and !"Obsidian/Templates"
> > > WHERE Выполнено = "нет" and дата_завершения - this.дата_создания < dur(0 days)
> > > SORT дата_завершения ASC
> > > > ```
> > > 
> > > > [!bug]- Все просроченные дела
> > > > 
> > > >```dataview
> > > TABLE дата_завершения as "Дата завершения", Проект, дата_завершения - this.дата_создания as "Осталось"
> > > FROM #Задача and !#Задача/РаботаИдет and !"Templates" and !"Obsidian/Templates" and !#ВнедрениеЗнаний 
> > > WHERE Выполнено = "нет" and ((день_завершения < this.День and месяц_завершения = this.Месяц and год_завершения = this.Год) or (месяц_завершения < this.Месяц and год_завершения = this.Год) or год_завершения < this.Год )
> > > SORT дата_завершения DESC
> > > >```
> > 
> > > [!info]- Еще впереди
> > > ```dataview
> > TABLE дата_завершения as "Дата завершения", Проект, дата_завершения - this.дата_создания as "Осталось"
> FROM #Задача and !#tags and !"Templates" and !"Obsidian/Templates"
> WHERE Выполнено = "нет" and (дата_завершения - this.дата_создания > dur(7 days))
> SORT год_завершения ASC, месяц_завершения ASC, день_завершения ASC
> >>``` 
> > 
>
> > [!important]- Домашнее задание
> > 
> > > [!info]- Все домашнее задание
> > >```dataview
> > >TABLE дата_завершения as "Дата завершения", дата_завершения - this.дата_создания as "Осталось"
> > >FROM #ДомашнееЗадание and !#tags and !"Templates" and !"Obsidian/Templates"
> > >WHERE Выполнено = "нет"
> > >SORT дата_завершения ASC
> > >```
> >
> > > [!danger]- Фроги
> > >```dataview
> > >TABLE дата_завершения as "Дата завершения", дата_завершения - this.дата_создания as "Осталось"
> > >FROM #ДомашнееЗадание and #frog and !#ВнедрениеЗнаний  and !#tags and !"Templates" and !"Obsidian/Templates"
> > >WHERE Выполнено = "нет"
> > >SORT дата_завершения ASC
> > >```
> > 
> > > [!warning]- В течение недели
> > > ```dataview
> > TABLE дата_завершения as "Дата завершения", дата_завершения - this.дата_создания as "Осталось"
> FROM #ДомашнееЗадание  and !#tags and !"Templates" and !"Obsidian/Templates"
> WHERE Выполнено = "нет" and (дата_завершения - this.дата_создания > dur(-1 days) and дата_завершения - this.дата_создания <= dur(7 days))
> SORT год_завершения ASC, месяц_завершения ASC, день_завершения ASC
> >>```
> >
> > > [!failure]- Просроченные
> > > 
> > > > [!warning]- Просроченные актуальные
> > > > 
> > > >```dataview
> > > TABLE дата_завершения as "Дата завершения", Проект, дата_завершения - this.дата_создания as "Осталось"
> > > FROM #ДомашнееЗадание and !#ДомашнееЗадание/ДЗ/РаботаИдет and !"Templates" and !"Obsidian/Templates"  and !#ВнедрениеЗнаний 
> > > WHERE  this.дата_создания - dur(2 weeks) < дата_завершения and this.дата_создания >= дата_завершения and !contains(дата_завершения, "нет") and Выполнено = "нет"
> > > SORT дата_завершения DESC
> > > >```
> > > 
> > > > [!error]- Эти все ещё релевантны?
> > > > 
> > > >```dataview
> > > TABLE дата_завершения as "Дата завершения", Проект, дата_завершения - this.дата_создания as "Осталось"
> > > FROM #ДомашнееЗадание and !#ДомашнееЗадание/ДЗ/РаботаИдет and !"Templates" and !"Obsidian/Templates" and !#ВнедрениеЗнаний 
> > > WHERE Выполнено = "нет" and this.дата_создания - дата_завершения > dur(1 week)
> > > SORT месяц_завершения DESC, день_завершения DESC
> > > >```
> > > 
> > > > [!warning]- Просроченные фроги
> > > > ```dataview
> > > > TABLE дата_завершения as "Дата завершения", дата_завершения - this.дата_создания as "Осталось"
> > > FROM #ДомашнееЗадание and !#ДомашнееЗадание/ДЗ/РаботаИдет and (#frog or #frog/лягушка) and !#tags and !"Templates" and !"Obsidian/Templates"
> > > WHERE Выполнено = "нет" and дата_завершения - this.дата_создания < dur(0 days)
> > > SORT дата_завершения ASC
> > > > ```
> > > 
> > > > [!bug]- Все просроченные дела
> > > > 
> > > >```dataview
> > > TABLE дата_завершения as "Дата завершения", Проект, дата_завершения - this.дата_создания as "Осталось"
> > > FROM #ДомашнееЗадание and !#ДомашнееЗадание/ДЗ/РаботаИдет and !"Templates" and !"Obsidian/Templates" and !#ВнедрениеЗнаний 
> > > WHERE Выполнено = "нет" and this.дата_создания > дата_завершения
> > > SORT дата_завершения DESC
> > > >```
> > 
> > > [!info]- Еще впереди
> > > ```dataview
> > TABLE дата_завершения as "Дата завершения", дата_завершения - this.дата_создания as "Осталось"
> FROM #ДомашнееЗадание and !#ДомашнееЗадание/ДЗ/РаботаИдет and !#tags and !"Templates" and !"Obsidian/Templates"
> WHERE Выполнено = "нет" and (дата_завершения - this.дата_создания > dur(7 days))
> SORT год_завершения ASC, месяц_завершения ASC, день_завершения ASC
> >>``` 
> > 






> [!info]- Выполненные
> ```dataview
TABLE дата_завершения as "Дата завершения"
FROM #ДомашнееЗадание or #Задача 
WHERE Выполнено = "да" and день_завершения = this.День and месяц_завершения = this.Месяц and год_завершения = this.Год 
SORT дата_завершения ASC
>```

# Будущие дела


> [!important]- Будущие дела
> ```dataview
TABLE дата_завершения as "Дата завершения", Проект
FROM #ДомашнееЗадание or #Задача and !"Templates" and !"Obsidian/Templates"
WHERE Выполнено = "нет" and дата_завершения - this.дата_создания > dur(1 day)
SORT дата_завершения ASC
>```

## Сегодняшний день

- [[Andrey/ЛИМ/Дневник 2023-10-31]]
- [[Доска приоритетов 2023-10-31]]


# Связано:

```dataview
LIST 
FROM !outgoing([[]])
WHERE regexmatch(this.regex-to-search,regex-to-be-found) or regexmatch(this.regex-to-search, file.name) or regexmatch(this.ключи,regex-to-be-found) or regexmatch(regex-to-search, this.regex-to-be-found)
```

---

---